佔中案：邵家臻疑身體不適 由救護車送院

違法佔領行動案中8名被告昨(24日)裁決，其中身兼社工、香港浸會大學社工系講師的社福界立法會議員邵家臻被判囚8個月，收押於荔枝角收押所。今日(25日)下午約3時許，他由救護車送往伊利沙伯醫院。

邵家臻在救護車上戴上口罩，疑身體不適送院。

泛民

其實好醒
去醫院訓床 訓到刑期滿再出獄